《 狂野時速9 》2月開拍 其後或會推出女角外傳

《狂野時速》的主角狄維莊遜（The Rock）和雲迪素（Vin Diesel）屢傳不和，之前更有傳二人未必接拍《 狂野時速9 》。不過，近日雲迪素在社交平台上載了一條影片，他和飾演Letty的米雪洛迪格絲（Michelle Rodriguez）一起公布，電影很快會進行拍攝。

雲迪素透過Instagram向粉絲宣布，《 狂野時速9 》將於2月在倫敦開拍。電影預計2020年4月在北美上映。雖然未有其他詳情，但已經令粉絲很興奮！他之前曾透露，《狂野時速》系列有機會推出女性為主的外傳電影。據猜測，米雪洛迪格絲有機會擔當女主角。假如故事是前傳的話，姬嘉鐸（Gal Gadot）更有可能回歸！

其實《狂野時速》今年將推出一部外傳《Hobbs & Shaw》，故事與狄維莊遜飾演的外交安全局特工和積遜·史達頓（Jason Statham）飾演的僱傭兵殺手有關。電影定於2019年8月2日北美公映。

到底狂野時速定係職業特工隊會先衝上太空

第7集其實應該要完

已經出到完全冇意欲睇了
完啦好嗎

crossover 變形金鋼啦
支國一定大收

然後拍完第10集再reboot + spin off
荷里活

又有Gal Gadot

前者

第5集定唔知第6集死左啦

車廠唔會畀佢完,當為D超跑賣廣告

可能死唔去呢

唔係超跑啦，最後都係muscle car。

呢個毒瘤幾時捨得完

環球片場all time 票房十五強
豬玀公園，狂野時速，Minions 都要繼續拍

個人覺得呢套爆谷片拍睇極唔厭

睇下靚車睇下特技動作睇下女輕鬆下算

但佢個劇情仲可以點講落去

第一集最貼地最好睇

你咪唔撚好睇囉

係時候回歸原始

The Rock 都要輸畀vin Diesel就知套戲痴撚線

睇電影個時以為佢最多跌落去重傷
點知死左
好心死左就唔好夾硬出番黎啦
好似個黑人女主角咁
屌你 ff10寫撚埋雷神老婆番生呀笨

完啦，唔想再睇喇

套嘢係屬於雲迪素嘅，The Rock邊有say

其實套戲去到第4集已經變晒質 只不過打住ff個名掠水 點知愈掠愈有
頭3集真係好有賽車feel 加埋班主角都寫到古古惑惑 夠晒貼地 特別第2集 paul walker同黑鬼d互動好撚好笑
但到第5集開始 明明don一直都係個衝動咸濕鬼 無端端變左高智慧罪犯
秒2集開車房個黑鬼又變埋it天才
paul walker第2集仲係個無腦散仔 第4集做埋fbi

仲15？
10都得啦
上集已經玩到車都有parachute

其實加左the rock真係唔好睇 一開始打下對台都ok 後尾做埋老友真係
仲有個殺手洗番白又係on9 我知佢係美國好紅 仲要係ff fans最希望加入既演員
但係坐左監咪算囉
死光頭咸濕don你對唔對得住han呀

想jordana brewster出番黎做mia
條女真係好撚正

不嬲當第七完撚左

利申：第八都未睇

gal唔係做完ww紅左
我諗ff都唔會將佢番生
其實han都死鳩左 將佢番生有咩意義

劣

其實我覺得係冇左Paul walker，所以搵人填番佢個位
格硬幫佢洗白

個女角好醜

北川景子外傳得唔得呀

由street racer變street fighter嘅故事

有無人覺得第3集Tokyo Drift最正 ?
除左女主角

由幾個搶人CD機嘅賊仔變到依加幾個人夠打人哋幾隊海豹突擊隊嘅超高智商高科技嘅罪犯
仲拍落去真係人無恥最無敵
收手啦

反而覺得個女主角別有一番風味

俾番第一集個賽車氣氛好嗎

講唔講唔好貼圖
貼北村景子就OK

咁不如搵返第三集個男主啦，橫點係han個徒弟

變埋超人類

玩多啲車好過啦 而家一大半都係打架動作片

又要打了了

一集都冇睇過

復活咪得

前傳呀盲巴

睇漏左前傳幾隻字
估唔到巴打你平時戇兜兜咁
睇野咁清楚

全世界都學 marvel

明明玩街跑變撚左救世界咁，on9